有無人試過坐巴士司機行錯路

我無
但我成日坐巴士都幻想過呢樣野

試過一次個司機入錯條路前知自己入錯,跟住迴旋處急剎入番啱路,成車人蘿袖離一離凳

好少

東隧落西灣河試過幾次司機發夢行左線去咗北角

有，有次屯公抄車，司機二話不說改行下路，成車避過大塞車

之前有單係架港島巴士唔小心入撚咗東隧
跟住全車人冇怪個司機不突止
仲幫個司機打氣同教佢返返原路

Ching我地好似搭左同一架車

等睇有白癡乘客投訴冇跟原定路線

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

早晨特別班
司機跟路牌行出錯迴旋處出口
但咁啱咁樣係唔會行到去個巴士站度

比一個客狂屌
之後要折返上一個站再行過
用多左5到10分鐘

係咪沙田馬場巴士案發生之後既事

有
特別車（一日得一架唔兜路個種）行錯正常車路線

有
全車人屌鳩佢

有
我楂巴士行錯路
要行多20分鐘

有次搭A車，司機skip咗碧海藍天嗰站
之後又兜返去，搞到仲衰過搭E車

搭243M出荃灣
巴士佬行下路

fake bus

試過紅隧過海，個司機係遊艇會段路同另一架巴士爭入線爭輸，焗住轉左，差啲要入跑馬地
好彩個司機算醒，落返地面兜返過紅隧，頂盡慢左十分鐘

搭46X去美孚
大圍城隧出梨木樹，U turn之後靠左行...
之後又入隧道去返大圍

小巴試過類似

元朗出旺角
有條小路要入
但成條街俾消防封咗
個小巴司機好老，淨係識行原路，咁就停咗響度話唔識路

點知第一行有個男人教佢改行另一個街口
點咗佢幾次，結果好快就出番大路

個男人教佢行
個司機一路驚，又唔信佢
但個男人好似背咗張地圖咁，連轉入邊個位同街名都熟晒

相信成車人都覺得：阿叔，不如你揸啦

呢個醒喎 我代坐車成日急屎既人多謝佢

過山車

好少撘巴士

見過有架巴士早左一個路口轉灣，一轉就係對頭車

個司機應該嚇到瀨屎，睇都冇盼就入後波倒返後，差d撞左落後面架私家車度

試過有一次係紅磡返歸
suppose 上橋行東九走廊
點知個司機無上到橋 行錯路
成班乘客又好似世界末日咁起哂哄
搞到佢好緊張佢 加上佢又好唔冷靜
其實繼續向前行都可以經九龍城 啟德兜返入megabox
結果佢右轉入土瓜灣然後兜到入紅磡灣調頭再上東九龍走廊

好似有片

啲客有無吊出聲 定訓曬教

兜完係到總站。我快過佢哋9秒9衝落車

試過坐91M返鑽石山去寶琳方向
個司機可能渣開91入清水灣，喺清水灣道坑口嗰個迴旋處度冇轉落TKO醫院條路，直踩繼續行清水灣道
結果架巴士一路入到清水灣先終於有迴旋處返轉頭

試過搭61x屯門出黃大仙，個司機喺屯公全程行中線逢車過車，點知去到深井轉唔切上汀九支線，要兜荃灣路

其實應該唔會爭好遠

入馬鞍山行錯左高速公路唔經亞公角

愈急愈慢

上水搭車去天水圍
個on9司機行錯線去撚咗大欖

快車行左條慢車既路試過
不過都係差幾分鐘無咩所謂

飛站都試過
有次10點幾紅磡返上水
坐架 2E 轉 W3
最近西九龍巴士總站個站叫 欣翔道
無咩人用
司機望一望個站頭無人就踩油去
點知原來有個傻仔要落車
結果佢行到去海泓道個燈位比我落

行車時間差好多？唔多都仲好啲

有時飛埋扮唔知繼續揸

試過坐城巴40喺薄扶林出金鐘

架車喺半山來回程行嘅路唔同（般咸道要轉上柏道同羅便臣道，回程就行堅道）

跟住司機唔知係咪揸開40同40M之後撈亂咗冇轉上柏道

反而直行跟咗40M行堅道

結果要跟12咁喺西摩道呢條窄撚過閪嘅小路屈返上羅便臣道

然後沿路啲客被迫喺堅道落行返上去

柏道啲人就咁就冇咗班車

直頭好過行汀九橋啦

948 出港島上咗林士街天橋
跟住司機兜撚到去金鐘先識返去上環
停完港澳碼頭又錯多次冇入中環碼頭

差半個鐘架都 好在公司唔嚴咋

有，坐265m，行左269m條線，但個巴士牌寫265m...個司機比人

慢d姐 唔駛飛站嘅

試過搭架車係個路口位原本應該右轉，個司機直行咗，跟住過咗燈位原本仲有機會可以U turn，條友又冇轉，最後兜咗個大圈先行翻去原本路線，但係行多咗十五分鐘

咁都係冇咗聖士提反同英華姐
除非放學時間勁多人，否則冇40咪搭23，好閒
但西摩道上到雙層咩

試過搭280x司機係上青山隧道前唔小心轉左入咗隧道管制區，然後要後波退返出去仲要hi到石壆

中學試過返工返學時間 司機行錯路要行多15-20分鐘 成車人屌晒鬼

尖山

試過搭307 大埔出中環
正常應該係過左東隧第一個站係灣仔舊狗屋
個司機行東廊果條新隧道直出左中環係怡和度放低人
話唔會再番番灣仔局人落車

咁唔算行錯路
係咪城巴?

試過坐44巴士出九龍
去到碼頭suppose 係出長安
點知入迴旋處又轉番入總站果條路

試過276B天水圍方向miss咗落馬洲入口
司機問有無客去落馬洲 無人答
最後當無事發生繼續行程 落馬洲班人等25分鐘變50分鐘

試過撘89c去馬鞍山 點知司機去左九龍城先發現行錯路

吊 呢個顛 最後點

我之前都係307 入錯新隧道，成車廢老屌哂鬼

上星期搭720 返工 個司機無啦啦 發神經落左天后
以為有咩事撞車
興發街轉返出嚟咩事都無

淨係試過早兩三個月前嘅31號搭60X返屯門，
太子站出面疑似有堵路，架巴士咁啱停左喺始創出面嘅分叉路口，
司機猶豫左幾秒，然後果斷轉入內街 黃竹街出返黎
喺太子等車睇apps嘅人應該會發現架車無啦啦消失左

W3 返上水冇入大埔
司機係咁sorry 全車人冇屌佢話我地唔趕時間
教佢兜運頭塘行返廣福迴旋處返原路

好幾次
行錯路通常個司機知都會好快兜返
但問題係架車有啲廢老會好煩
明明個司機已經知
都仲響度不停屌屌屌屌屌
心諗你屌佢有春用咩
你嘈住佢一陣影響佢開車仲煩啦

廢老=大型社會寄生蟲

試過搭66x出九龍落咗去荃灣，結果兜咗個圈上返荃灣路

又真係俾佢行到

扭上去個彎位嗰陣我都勁驚

新路灣仔中環妖道通車
司機入錯線本來去灣仔點知直衝左去中環

我見佢揸到失曬魂叫佢求其響個巴士站放低我地算

哇 慘

有， 930X 新開時d司機成日行錯。

巴士行錯未試過
但係行行下換人揸就見過
仲要男人換女人
屌你平時見到女人揸車都會等下一班
嗰次揸揸下換咗條八婆揸
chok到仆街
最慘咁啱係尾班車 無計

試過兩次 因為特別班 佢行咗原裝路

客都唔會屌 又尾站行返到中間囉

有次坐74D,司機過咗污水處理廠冇入科學園,行錯路口出吐露港,我心諗乜可以兜返上去行行吓佢先發現行錯,去到廣福迴旋處兜返轉頭再行過,成車人叫司機廣福村放佢地落車,司機唔肯,佢地就吓吓聲行返去吐露港時司機地板油行中線,過完一架到一架

呢d閪客最好就遇多次馬場炒車果個司機，將全車人送落地獄就啱晒

行錯路依單夠經典上晒報紙
嗰陣搭車經過見到依架車逆線停咗係度好多人圍住

搵唔返其他報得返黨報,我COPY出黎

有九巴疑行錯路誤入旺角橫街窄巷，不但逆線行車，更於狹窄的街口「鯨魚擱淺」動彈不得，擾攘最少5分鐘始成功轉回原定路線，險象環生，車上乘客亦要無奈乾等。九巴確認該巴士遲了兩個街口左轉，將約見車長了解經過。

社交網站facebook群組「柏斯敦巴士台」上載短片，指網民昨晚(4日)目擊，九巴260X線往屯門寶田邨方向有巴士疑行錯路。根據九巴網頁資料，該路線巴士應於彌敦道左轉入眾坊街，再左轉駛入上海街。但短片所見，該九巴正逆線身處鴉打街單程路，欲右轉眾坊街，疑是錯過眾坊街街口，取道其他路線返回原定路線時誤入鴉打街單程路。

由於該鴉打街路口極窄，加上街角建築搭起棚架、路邊置有環保斗，路面僅夠巴士車身剛好通過，結果巴士於「T」字型街口卡住，無法右轉回眾坊街，巴士一度橫跨整條眾坊街，阻塞後來車輛。巴士於街口動彈不得，期間不少途人圍觀，車長曾下車視察，亦有途人於車尾協助九巴倒後，擾攘最少5分鐘巴士始能轉向。有網民認為九巴應培訓車長行熟路線，亦有網民指車長行錯路易導致交通意外。

九巴回覆表示，昨晚近9時半，一部由紅磡鐵路站開出的260X線巴士沿彌敦道駛至油麻地時，沒有左轉眾坊街而繼續駛前至文明里才左轉，九巴對事件表示關注，並會約見有關車長了解事件經過，如有需要會再安排合適訓練及輔導。

試過，果陣小學
個巴士佬渣開第二條線

去到收費亭個司機咪同大欖D職員話行錯路
最尾好似無收到錢 過左收費亭行D小路返轉頭

答960 返屯門 行錯左去大欖

67x返入屯門
佢唔記得入左線上橋去屯官
入咗屯市

試過出紅隧上東廊
司機入錯線喺公路急停R波

48x 沙田返荃灣
過咗城門隧道站之後 有個旋轉隧道
司機唔記得咗cut線 差啲又兜番返去沙田
好彩有個阿叔大叫提佢
喺迴旋到轉左兩個圈

入撚左康城

有試過搭12係用11米雙層車，上西摩道睇落都無乜難度

試過搭E23遇到屯公炒車倒塞去到長青隧道間封
司機喺3號荔景站附近塞咗好耐唔耐煩
於是抽頭落青衣北橋
以為佢會入美景行長康上青華苑轉返落去再上青馬

點知佢走咗去行尖山隧道
再塞過

試過坐47X出葵芳，個司機唔記得轉入新城市然後有2蚊廢老屌鳩佢搞到佢明明想坐一個站結果要坐到出梨木樹

試過搭14x出尖咀
司機當14咁行
佢去到牛下先知自己柒左

最後要去彩虹先掉到頭

可能個司機就係果個急屎既人

世事被你睇透哂

突然覺醒

E23 本身已經好撚慢

司機去到青馬都要落車放水

諗起呢個

呢個先係正確既解決方法
其實齋屌個司機係無用 愈屌愈衰

30x兜左入去荃灣西站再係後門入麗城

上水出荔枝角應該行尖山，但司機唔知咩事發夢，我中眼瞓醒既時候上緊獅子山，出左隧道以為佢行農場入番荔枝角，點知佢上番獅隧係大圍去尖山

成車人呆曬

我早兩日先試完 如果佢唔改路我膀胱出事

錯得咁離譜

試過搭948返青衣 去到長安迴旋處早左個路口入 條路直去就係青衣東北公園有個窄窄地嘅迴旋處可以轉個圈返出去

962 往屯門方向過左轉車站無轉入去下路繼續沿屯門公路行 全車嘩然，結果司機揸上華都轉返落屯門公路再係出九龍方向轉車站轉返落下路